武肺好快到西甲，西班牙一間酒店出現武漢肺炎確診個案

西班牙一間酒店出現武漢肺炎確診個案，當局隔離酒店內所有住客及職員。其中一位來自英國的女住客批評，部份住客根本不遵守規定，吃飯前不洗手又不戴口罩，隔離政策形同虛設，擔心酒店變成陸上版「鑽石公主號」。

#武漢肺炎
【英客西班牙酒店隔離 憂變陸上版鑽石公主號】

【武漢醫生接受BBC訪問：中國應吸取教訓並披露資訊】

【世衞提升至最高警戒級別 惟仍未算「大流行」】

=============
緊貼武漢肺炎最新消息：
=============
《全民自救抗疫手冊》加強版
免費登記會員即睇：
=============
《果GYM》隨身播 健身壹App過！
下載即玩：
=============
🍎 新聞有價，用真相對抗不義
訂閱撐蘋果，每日只需HK$1.68：